投完票冇嘢做

我屌晒你哋啊！
屏山北一席呢？
鄉黑大撚晒？

屏山北 · 羅庭輝 · 搶返個位啊！！！

幫手推爆佢
[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

可唔可以幫下手推呢個POST

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

推